水藍魔力 忍者裝備一問

小弟想買個忍者ac 但唔係好識睇邊件裝勁
有冇巴打可以幫我比較下邊個好d?

唔撚上水藍討論區問？？